coil 即係咩?

啱啦

認真
上網搵要換coil, 其實即係咩黎

可樂，無糖個隻！

Carton

係咁意講兩句背景都好掛 你老味 出個post on99咁

屍油

點火器
巴打渣JAZZ?

冷氣？

線圈，不過我估講完你都唔知係咩

成個天水圍你住哂？